電子煙一問

想問下點解我吸完之後會有啲細細個氣泡係個coil 到升上黎？
我用既coil 係smok v8 baby t8
打過去問賣電子煙個個人 佢話係因係coil 索緊啲油入去 所以會有啲小氣泡升上黎 求正解 謝謝

佢講得啱呀, 因係coil 索緊啲油入去, 個個TANK都係咁.

okok 明白哂 多謝解答